{"id": 96, "text": "ΟΡΘΗ ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ                                                                                         ΑΝΑΡΤΗΤΕΑ ΣΤΟ ΔΙΑΔΙΚΤΥΟ             Αθήνα,15 / 12/ 2020            Αρ. Πρωτ.: Β3γ/οικ. 80930            ΑΔΑ:                 ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΔΗΜΟΚΡΑΤΙΑ   ΥΠΟΥΡΓΕΙΟ ΥΓΕΙΑΣ       ΓΕΝΙΚΗ Δ/ΝΣΗ ΟΙΚ. ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ     ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗΣ ΔΙΑΧΕΙΡΙΣΗΣ  ΤΜΗΜΑ  Γ΄  Ταχ. Δ/νση  Ταχ. Κωδ.  Πληροφορίες  Τηλέφωνο    FAX    E-mail      ΘΕΜΑ : Έγκριση  διάθεσης μερικού ποσού  2.200,00 € από ήδη αναληφθείσες πιστώσεις του Φ.1015 203 ΑΛΕ  2110108001     : Αριστοτέλους 17     : 104 33       : Α.Θεοχάρη      : 2132161533  : 210-5222358      : misthodosia@moh.gov.gr                                                                                                              ΑΠΟΦΑΣΗ   Ο ΥΠΗΡΕΣΙΑΚΟΣ ΓΡΑΜΜΑΤΕΑΣ ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ  ΥΓΕΙΑΣ    Έχοντας υπόψη:    1.   Τις διατάξεις:       ισχύει σήμερα.    α.  Του  Ν.4270/2014  «Αρχές  δημοσιονομικής  διαχείρισης  και  εποπτείας  (ενσωμάτωση  της  Οδηγίας   2011/85/ΕΕ)  –    δημόσιο    λογιστικό  και  άλλες  διατάξεις»  (ΦΕΚ  143/2014,τ.Α΄),  όπως  τροποποιήθηκε  και   β.  Του  Ν.4354/2015  «Διαχείριση  των  μη  εξυπηρετούμενων  δανείων  ,  μισθολογικές  ρυθμίσεις    και  άλλες   επείγουσες  διατάξεις   εφαρμογής   της  συμφωνίας  δημοσιονομικών  στόχων  καI  διαρθρωτικών   μεταρρυθμίσεων.» (ΦΕΚ 176/Α/2015).    γ .  Του Π.Δ. 121/2017, «Οργανισμός του Υπουργείου Υγείας» (ΦΕΚ 148/Α΄/09-10-2017),όπως ισχύει.   δ.  Του Π.Δ 83/2019 «Διορισμός Αντιπροέδρου της Κυβέρνησης, Υπουργών, Αναπληρωτών Υπουργών και   Υφυπουργών(ΦΕΚ 121/Α/2019)   ε  Του  άρθρου  8,  του  ΠΔ  84/2019,  «Σύσταση  και  Κατάργηση  Γενικών  Γραμματειών  και  Ειδικών   Γραμματειών/Ενιαίων Διοικητικών Τομέων Υπουργείων (ΦΕΚ 123/Α/2019 )    στ.  Του Π.Δ.80/2016 «Ανάληψη υποχρεώσεων από τους διατάκτες» (ΦΕΚ 145/Α/2016)   ζ. Τον Ν.3580/07 (ΦΕΚ 134/Α΄/18-6-2007), «Προμήθειες φορέων εποπτευόμενων από το Υ.Υ.Κ.Α   και άλλες   διατάξεις», όπως έχει τροποποιηθεί και ισχύει σήμερα.   η  .  Την  αριθμ.Α1α/17148/10-03-2020  απόφαση  διορισμού  του  Υπηρεσιακού  Γραμματέα  του  Υπουργείου    Υγείας (ΦΕΚ.ΥΟΔΔ 196/17-03-2020)              θ.  Τον  καθορισμό  αρμοδιοτήτων  του  Υπηρεσιακού  Γραμματέα  του  Υπουργείου  Υγείας  και  παύση  ισχύος   αποφάσεων  μεταβίβασης  αρμοδιοτήτων    και  εξουσιοδότηση  υπογραφής  «με  εντολή»  (άρθρο  37  του     ν.4622/2019)   2.  Τις διατάξεις του άρθρου 40 του   Ν.4489/21-09-2017(ΦΕΚ Α’140)   \fΟΡΘΗ ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ  3.  Την αρ Α1β/ΓΠ οικ 48052 απόφαση του Υπουργείου Υγείας με θέμα « Συγκρότηση  και  ορισμός μελών  της   Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  Φαρμάκων  Ανθρώπινης  χρήσης(Επιτροπή  Αξιολόγησης)  (ΦΕΚ   365/τ.ΥΟΔΔ/26-06-2018)   4.  Την  αρ  Α1β/ΓΠοικ80344  τροποποίηση  1ης  της  αρ  Α1β/ΓΠ  οικ  48052  /21-06-2018  απόφασης  με  θέμα   Συγκρότηση    και  ορισμός  μελών  της  Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  Φαρμάκων  Ανθρώπινης   χρήσης(Επιτροπή Αξιολόγησης)(ΦΕΚ 661/τ.ΥΟΔΔ/12-11-2018)   5.  Την αρ.Α1β/ΓΠοικ 80253 απόφαση του Υπουργείου Υγείας με θέμα «Καθορισμός μηνιαίας αποζημίωσης του   Προέδρου  ,των  μελών  και  των  Γραμματέων  της  Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  φαρμάκων   Ανθρώπινης Χρήσης (Επιτροπή Αξιολόγησης)»   6.  Tην  αριθμ.  πρωτ.  Β3γ/οικ  17919/13-03-2020    απόφαση  περί  «ανάληψης  και  δέσμευσης    πίστωσης  ύψους    από  τον  Φ.1015  203  ΑΛΕ  2110108001,    η  οποία  καταχωρήθηκε  με  α/α  26696  στο  βιβλίο  εγκρίσεων  και   εντολών Πληρωμής της ΓΔΟΥ   7.  Το αριθ. πρωτ.921/02-11-2020 αίτημα  της Επιτροπής Αξιολόγησης και Αποζημίωσης φαρμάκων Ανθρώπινης   Χρήσης  (Επιτροπή  Αξιολόγησης)  με  θέμα:  «Εκκαθάριση  αποζημιώσεων  Α΄  συνεδριάσεων  των  μελών  της   Επιτροπής Αξιολόγησης και Αποζημίωσης Φαρμάκων Ανθρώπινης Χρήσης»   Αποφασίζουμε   1.  Την  έγκριση  διάθεσης  ποσού    δύο  χιλιάδων  διακοσίων  ευρώ    (2.200,00€),  μέρος  των  αναληφθεισών   πιστώσεων με την αριθμ.(8) σχετική απόφαση  στο Φ.1015 203 ΑΛΕ 2110108001  του προϋπολογισμού του   Υπουργείου Υγείας οικονομικού Έτους 2020.   2.  Tην  έγκριση  έκδοσης  ισόποσου  χρηματικού  εντάλματος  πληρωμής  στο  όνομα  των  δικαιούχων  μελών  της   Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  φαρμάκων  Ανθρώπινης  χρήσης  (Επιτροπή  Αξιολόγησης)  ΚΑΝΗ   ΧΑΡΙΚΛΕΙΑ  κλ.π.,  για  την  καταβολή  αποζημίωσης  για  την  πραγματοποίηση  συνεδριάσεων  για  το  χρονικό         διάστημα  01/06/2020 - 30/06/2020   ΑΛΕ 2110108001  : 2.200,00 €                                                                                                                                                                                                                                                               Ο ΥΠΗΡΕΣΙΑΚΟΣ ΓΡΑΜΜΑΤΕΑΣ                                                                                                                              ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ ΥΓΕΙΑΣ   ( ΑΡ. ΚΑΤΑΣΤΑΣΗΣ  ΠΡΟΣ ΤΗΝ Ε.Α.Π.:                                 ΚΡ1_666Η-070Ε)                                                                                                                                                                                ΠΙΝΑΚΑΣ ΔΙΑΝΟΜΗΣ :  Υπηρεσία Δημοσιονομικού Ελέγχου (1)                                                           ΙΩΑΝΝΗΣ ΒΛΑΣΣΗΣ  Αριστοτέλους 17 Τ.Κ. 104 33                                                                                         Αθήνα    ΕΣΩΤ. ΔΙΑΝΟΜΗ :   1.Γρ. κ. Υπουργού (email)  2.Γρ. κ. Γενικού Γραμματέα (email)  3.  Γρ. Πρ. Γεν. Δ/νσης Οικονομικών Υπηρεσιών (email)        4. Γρ. Πρ. Δ/νσης Οικονομικής Διαχείρισης (email)                                                                           5. Διεύθυνση Οικονομικής Διαχείρισης – Τμήμα Μισθοδοσίας (4)", "meta": {}, "annotation_approver": "admin", "labels": [[145, 158, "DATE"], [250, 266, "ORG"], [458, 468, "MONEY"], [2484, 2501, "ORG"], [2989, 3006, "ORG"], [4397, 4407, "MONEY"], [3825, 3834, "MONEY"], [3670, 3734, "ORG"], [2550, 2620, "ORG"], [2827, 2898, "ORG"], [3503, 3569, "ORG"], [3965, 3982, "ORG"], [5109, 5140, "ORG"], [4219, 4235, "PERSON"], [4122, 4192, "ORG"], [3104, 3174, "ORG"], [4353, 4363, "DATE"], [4366, 4376, "DATE"], [768, 790, "JOB_TITLE"], [791, 809, "ORG"], [1410, 1420, "DATE"], [1468, 1495, "JOB_TITLE"], [1497, 1505, "JOB_TITLE"], [1507, 1527, "JOB_TITLE"], [1534, 1544, "JOB_TITLE"], [1846, 1855, "JOB_TITLE"], [2003, 2013, "ORG"], [2040, 2062, "ORG"], [2069, 2089, "ORG"], [2168, 2190, "JOB_TITLE"], [2197, 2215, "ORG"], [2403, 2413, "DATE"], [2621, 2642, "ORG"], [2899, 2919, "ORG"], [3176, 3196, "ORG"], [2663, 2673, "DATE"], [2754, 2764, "DATE"], [2936, 2946, "DATE"], [3240, 3250, "DATE"], [3480, 3497, "DATE"], [4664, 4686, "JOB_TITLE"], [4812, 4829, "ORG"], [5203, 5218, "PERSON"], [5372, 5380, "JOB_TITLE"], [5399, 5416, "JOB_TITLE"], [5438, 5471, "ORG"], [5498, 5528, "ORG"], [5614, 5667, "ORG"], [228, 247, "ORG"], [139, 144, "GPE"], [273, 300, "ORG"], [305, 338, "ORG"], [574, 583, "PERSON"], [1628, 1648, "JOB_TITLE"], [1655, 1676, "JOB_TITLE"], [1898, 1905, "ORG"], [2104, 2114, "DATE"], [4195, 4216, "ORG"], [5336, 5341, "GPE"]]}
{"id": 97, "text": "ΑΝΑΡΤΗΤΕΑ ΣΤΟ ΔΙΑΔΙΚΤΥΟ             Αθήνα, 15/ 12/ 2020            Αρ. Πρωτ.: Β3γ/οικ. 80931            ΑΔΑ:                 ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΔΗΜΟΚΡΑΤΙΑ   ΥΠΟΥΡΓΕΙΟ ΥΓΕΙΑΣ       ΓΕΝΙΚΗ Δ/ΝΣΗ ΟΙΚ. ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ     ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗΣ ΔΙΑΧΕΙΡΙΣΗΣ  ΤΜΗΜΑ  Γ΄  Ταχ. Δ/νση  Ταχ. Κωδ.  Πληροφορίες  Τηλέφωνο    FAX    E-mail      ΘΕΜΑ : Έγκριση  διάθεσης μερικού ποσού  2.000,00 € από ήδη αναληφθείσες πιστώσεις του Φ.1015 203 ΑΛΕ  2110108001     : Αριστοτέλους 17     : 104 33       : Α.Θεοχάρη      : 2132161533  : 210-5222358      : misthodosia@moh.gov.gr                                                                                                              ΑΠΟΦΑΣΗ   Ο ΥΠΗΡΕΣΙΑΚΟΣ ΓΡΑΜΜΑΤΕΑΣ ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ  ΥΓΕΙΑΣ    Έχοντας υπόψη:    1.   Τις διατάξεις:       ισχύει σήμερα.    α.  Του  Ν.4270/2014  «Αρχές  δημοσιονομικής  διαχείρισης  και  εποπτείας  (ενσωμάτωση  της  Οδηγίας   2011/85/ΕΕ)  –    δημόσιο    λογιστικό  και  άλλες  διατάξεις»  (ΦΕΚ  143/2014,τ.Α΄),  όπως  τροποποιήθηκε  και   β.  Του  Ν.4354/2015  «Διαχείριση  των  μη  εξυπηρετούμενων  δανείων  ,  μισθολογικές  ρυθμίσεις    και  άλλες   επείγουσες  διατάξεις   εφαρμογής   της  συμφωνίας  δημοσιονομικών  στόχων  καI  διαρθρωτικών   μεταρρυθμίσεων.» (ΦΕΚ 176/Α/2015).    γ .  Του Π.Δ. 121/2017, «Οργανισμός του Υπουργείου Υγείας» (ΦΕΚ 148/Α΄/09-10-2017),όπως ισχύει.   δ.  Του Π.Δ 83/2019 «Διορισμός Αντιπροέδρου της Κυβέρνησης, Υπουργών, Αναπληρωτών Υπουργών και   Υφυπουργών(ΦΕΚ 121/Α/2019)   ε  Του  άρθρου  8,  του  ΠΔ  84/2019,  «Σύσταση  και  Κατάργηση  Γενικών  Γραμματειών  και  Ειδικών   Γραμματειών/Ενιαίων Διοικητικών Τομέων Υπουργείων (ΦΕΚ 123/Α/2019 )    στ.  Του Π.Δ.80/2016 «Ανάληψη υποχρεώσεων από τους διατάκτες» (ΦΕΚ 145/Α/2016)   ζ. Τον Ν.3580/07 (ΦΕΚ 134/Α΄/18-6-2007), «Προμήθειες φορέων εποπτευόμενων από το Υ.Υ.Κ.Α   και άλλες   διατάξεις», όπως έχει τροποποιηθεί και ισχύει σήμερα.   η  .  Την  αριθμ.Α1α/17148/10-03-2020  απόφαση  διορισμού  του  Υπηρεσιακού  Γραμματέα  του  Υπουργείου    Υγείας (ΦΕΚ.ΥΟΔΔ 196/17-03-2020)              θ.  Τον  καθορισμό  αρμοδιοτήτων  του  Υπηρεσιακού  Γραμματέα  του  Υπουργείου  Υγείας  και  παύση  ισχύος   αποφάσεων  μεταβίβασης  αρμοδιοτήτων    και  εξουσιοδότηση  υπογραφής  «με  εντολή»  (άρθρο  37  του     ν.4622/2019)   2.  Τις διατάξεις του άρθρου 40 του   Ν.4489/21-09-2017(ΦΕΚ Α’140)   \f3.  Την αρ Α1β/ΓΠ οικ 48052 απόφαση του Υπουργείου Υγείας με θέμα « Συγκρότηση  και  ορισμός μελών  της   Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  Φαρμάκων  Ανθρώπινης  χρήσης(Επιτροπή  Αξιολόγησης)  (ΦΕΚ   365/τ.ΥΟΔΔ/26-06-2018)   4.  Την  αρ  Α1β/ΓΠοικ80344  τροποποίηση  1ης  της  αρ  Α1β/ΓΠ  οικ  48052  /21-06-2018  απόφασης  με  θέμα   Συγκρότηση    και  ορισμός  μελών  της  Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  Φαρμάκων  Ανθρώπινης   χρήσης(Επιτροπή Αξιολόγησης)(ΦΕΚ 661/τ.ΥΟΔΔ/12-11-2018)   5.  Την αρ.Α1β/ΓΠοικ 80253 απόφαση του Υπουργείου Υγείας με θέμα «Καθορισμός μηνιαίας αποζημίωσης του   Προέδρου  ,των  μελών  και  των  Γραμματέων  της  Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  φαρμάκων   Ανθρώπινης Χρήσης (Επιτροπή Αξιολόγησης)»   6.  Tην  αριθμ.  πρωτ.  Β3γ/οικ  17919/13-03-2020    απόφαση  περί  «ανάληψης  και  δέσμευσης    πίστωσης  ύψους    από  τον  Φ.1015  203  ΑΛΕ  2110108001,    η  οποία  καταχωρήθηκε  με  α/α  26696  στο  βιβλίο  εγκρίσεων  και   εντολών Πληρωμής της ΓΔΟΥ   7.  Το αριθ. πρωτ.921/02-11-2020 αίτημα  της Επιτροπής Αξιολόγησης και Αποζημίωσης φαρμάκων Ανθρώπινης   Χρήσης  (Επιτροπή  Αξιολόγησης)  με  θέμα:  «Εκκαθάριση  αποζημιώσεων  Α΄  συνεδριάσεων  των  μελών  της   Επιτροπής Αξιολόγησης και Αποζημίωσης Φαρμάκων Ανθρώπινης Χρήσης»   Αποφασίζουμε   1.  Την έγκριση διάθεσης ποσού  δύο χιλιάδων ευρώ  (2.000,00€), μέρος των αναληφθεισών πιστώσεων με την   αριθμ.(8) σχετική απόφαση  στο Φ.1015 203 ΑΛΕ 2110108001  του προϋπολογισμού του Υπουργείου Υγείας   οικονομικού Έτους 2020.   2.  Tην  έγκριση  έκδοσης  ισόποσου  χρηματικού  εντάλματος  πληρωμής  στο  όνομα  των  δικαιούχων  μελών  της   Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  φαρμάκων  Ανθρώπινης  χρήσης  (Επιτροπή  Αξιολόγησης)  ΚΑΝΗ   ΧΑΡΙΚΛΕΙΑ  κλ.π.,  για  την  καταβολή  αποζημίωσης  για  την  πραγματοποίηση  συνεδριάσεων  για  το  χρονικό         διάστημα  01/05/2020 - 31/05/2020   ΑΛΕ 2110108001  : 2.000,00 €                                                                                                                                                                                                                                                               Ο ΥΠΗΡΕΣΙΑΚΟΣ ΓΡΑΜΜΑΤΕΑΣ                                                                                                                              ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ ΥΓΕΙΑΣ   ( ΑΡ. ΚΑΤΑΣΤΑΣΗΣ  ΠΡΟΣ ΤΗΝ Ε.Α.Π.:                                 ΚΡ1_260Π-672Φ)                                                                                                                                                                                ΠΙΝΑΚΑΣ ΔΙΑΝΟΜΗΣ :  Υπηρεσία Δημοσιονομικού Ελέγχου (1)                                                           ΙΩΑΝΝΗΣ ΒΛΑΣΣΗΣ  Αριστοτέλους 17 Τ.Κ. 104 33                                                                                         Αθήνα    ΕΣΩΤ. ΔΙΑΝΟΜΗ :   1.Γρ. κ. Υπουργού (email)  2.Γρ. κ. Γενικού Γραμματέα (email)  3.  Γρ. Πρ. Γεν. Δ/νσης Οικονομικών Υπηρεσιών (email)        4. Γρ. Πρ. Δ/νσης Οικονομικής Διαχείρισης (email)                                                                           5. Διεύθυνση Οικονομικής Διαχείρισης – Τμήμα Μισθοδοσίας (4)", "meta": {}, "annotation_approver": "admin", "labels": [[43, 55, "DATE"], [355, 365, "MONEY"], [1276, 1293, "ORG"], [147, 163, "ORG"], [2870, 2887, "ORG"], [3686, 3695, "MONEY"], [3821, 3838, "ORG"], [3980, 4051, "ORG"], [4077, 4093, "PERSON"], [4522, 4687, "PERSON"], [5061, 5076, "GPE"], [4255, 4265, "MONEY"], [4224, 4234, "DATE"], [4211, 4221, "DATE"], [5257, 5274, "JOB_TITLE"], [3384, 3450, "ORG"], [2708, 2779, "ORG"], [2431, 2501, "ORG"], [3551, 3615, "ORG"], [2985, 3055, "ORG"], [2365, 2382, "ORG"], [665, 687, "JOB_TITLE"], [688, 706, "ORG"], [1365, 1392, "JOB_TITLE"], [1394, 1402, "JOB_TITLE"], [1404, 1424, "JOB_TITLE"], [1431, 1441, "JOB_TITLE"], [1525, 1545, "JOB_TITLE"], [1552, 1573, "ORG"], [1743, 1752, "ORG"], [1937, 1959, "ORG"], [1966, 1986, "ORG"], [2065, 2087, "JOB_TITLE"], [2094, 2112, "ORG"], [2300, 2310, "DATE"], [2502, 2523, "ORG"], [2544, 2554, "DATE"], [2635, 2647, "DATE"], [2780, 2800, "ORG"], [2817, 2827, "DATE"], [3121, 3131, "DATE"], [3361, 3371, "DATE"], [3332, 3336, "ORG"], [3453, 3474, "ORG"], [5230, 5238, "JOB_TITLE"], [4053, 4074, "ORG"], [4967, 4998, "ORG"], [5298, 5329, "ORG"], [5356, 5386, "ORG"], [5472, 5525, "ORG"], [125, 144, "ORG"], [36, 41, "GPE"], [170, 197, "ORG"], [202, 235, "ORG"], [471, 480, "PERSON"], [1900, 1910, "DATE"], [1795, 1802, "ORG"]]}
{"id": 98, "text": "ΑΝΑΡΤΗΤΕΑ ΣΤΟ ΔΙΑΔΙΚΤΥΟ             Αθήνα,15 / 12/ 2020            Αρ. Πρωτ.: Β3γ/οικ. 80934            ΑΔΑ:                 ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΔΗΜΟΚΡΑΤΙΑ   ΥΠΟΥΡΓΕΙΟ ΥΓΕΙΑΣ       ΓΕΝΙΚΗ Δ/ΝΣΗ ΟΙΚ. ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ     ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗΣ ΔΙΑΧΕΙΡΙΣΗΣ  ΤΜΗΜΑ  Γ΄  Ταχ. Δ/νση  Ταχ. Κωδ.  Πληροφορίες  Τηλέφωνο    FAX    E-mail      ΘΕΜΑ : Έγκριση  διάθεσης μερικού ποσού  2.000,00 € από ήδη αναληφθείσες πιστώσεις του Φ.1015 203 ΑΛΕ  2110108001     : Αριστοτέλους 17     : 104 33       : Α.Θεοχάρη      : 2132161533  : 210-5222358      : misthodosia@moh.gov.gr                                                                                                              ΑΠΟΦΑΣΗ   Ο ΥΠΗΡΕΣΙΑΚΟΣ ΓΡΑΜΜΑΤΕΑΣ ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ  ΥΓΕΙΑΣ    Έχοντας υπόψη:    1.   Τις διατάξεις:       ισχύει σήμερα.    α.  Του  Ν.4270/2014  «Αρχές  δημοσιονομικής  διαχείρισης  και  εποπτείας  (ενσωμάτωση  της  Οδηγίας   2011/85/ΕΕ)  –    δημόσιο    λογιστικό  και  άλλες  διατάξεις»  (ΦΕΚ  143/2014,τ.Α΄),  όπως  τροποποιήθηκε  και   β.  Του  Ν.4354/2015  «Διαχείριση  των  μη  εξυπηρετούμενων  δανείων  ,  μισθολογικές  ρυθμίσεις    και  άλλες   επείγουσες  διατάξεις   εφαρμογής   της  συμφωνίας  δημοσιονομικών  στόχων  καI  διαρθρωτικών   μεταρρυθμίσεων.» (ΦΕΚ 176/Α/2015).    γ .  Του Π.Δ. 121/2017, «Οργανισμός του Υπουργείου Υγείας» (ΦΕΚ 148/Α΄/09-10-2017),όπως ισχύει.   δ.  Του Π.Δ 83/2019 «Διορισμός Αντιπροέδρου της Κυβέρνησης, Υπουργών, Αναπληρωτών Υπουργών και   Υφυπουργών(ΦΕΚ 121/Α/2019)   ε  Του  άρθρου  8,  του  ΠΔ  84/2019,  «Σύσταση  και  Κατάργηση  Γενικών  Γραμματειών  και  Ειδικών   Γραμματειών/Ενιαίων Διοικητικών Τομέων Υπουργείων (ΦΕΚ 123/Α/2019 )    στ.  Του Π.Δ.80/2016 «Ανάληψη υποχρεώσεων από τους διατάκτες» (ΦΕΚ 145/Α/2016)   ζ. Τον Ν.3580/07 (ΦΕΚ 134/Α΄/18-6-2007), «Προμήθειες φορέων εποπτευόμενων από το Υ.Υ.Κ.Α   και άλλες   διατάξεις», όπως έχει τροποποιηθεί και ισχύει σήμερα.   η  .  Την  αριθμ.Α1α/17148/10-03-2020  απόφαση  διορισμού  του  Υπηρεσιακού  Γραμματέα  του  Υπουργείου    Υγείας (ΦΕΚ.ΥΟΔΔ 196/17-03-2020)              θ.  Τον  καθορισμό  αρμοδιοτήτων  του  Υπηρεσιακού  Γραμματέα  του  Υπουργείου  Υγείας  και  παύση  ισχύος   αποφάσεων  μεταβίβασης  αρμοδιοτήτων    και  εξουσιοδότηση  υπογραφής  «με  εντολή»  (άρθρο  37  του     ν.4622/2019)   2.  Τις διατάξεις του άρθρου 40 του   Ν.4489/21-09-2017(ΦΕΚ Α’140)   \f3.  Την αρ Α1β/ΓΠ οικ 48052 απόφαση του Υπουργείου Υγείας με θέμα « Συγκρότηση  και  ορισμός μελών  της   Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  Φαρμάκων  Ανθρώπινης  χρήσης(Επιτροπή  Αξιολόγησης)  (ΦΕΚ   365/τ.ΥΟΔΔ/26-06-2018)   4.  Την  αρ  Α1β/ΓΠοικ80344  τροποποίηση  1ης  της  αρ  Α1β/ΓΠ  οικ  48052  /21-06-2018  απόφασης  με  θέμα   Συγκρότηση    και  ορισμός  μελών  της  Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  Φαρμάκων  Ανθρώπινης   χρήσης(Επιτροπή Αξιολόγησης)(ΦΕΚ 661/τ.ΥΟΔΔ/12-11-2018)   5.  Την αρ.Α1β/ΓΠοικ 80253 απόφαση του Υπουργείου Υγείας με θέμα «Καθορισμός μηνιαίας αποζημίωσης του   Προέδρου  ,των  μελών  και  των  Γραμματέων  της  Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  φαρμάκων   Ανθρώπινης Χρήσης (Επιτροπή Αξιολόγησης)»   6.  Tην  αριθμ.  πρωτ.  Β3γ/οικ  17919/13-03-2020    απόφαση  περί  «ανάληψης  και  δέσμευσης    πίστωσης  ύψους    από  τον  Φ.1015  203  ΑΛΕ  2110108001,    η  οποία  καταχωρήθηκε  με  α/α  26696  στο  βιβλίο  εγκρίσεων  και   εντολών Πληρωμής της ΓΔΟΥ   7.  Το αριθ. πρωτ.921/02-11-2020 αίτημα  της Επιτροπής Αξιολόγησης και Αποζημίωσης φαρμάκων Ανθρώπινης   Χρήσης  (Επιτροπή  Αξιολόγησης)  με  θέμα:  «Εκκαθάριση  αποζημιώσεων  Α΄  συνεδριάσεων  των  μελών  της   Επιτροπής Αξιολόγησης και Αποζημίωσης Φαρμάκων Ανθρώπινης Χρήσης»   Αποφασίζουμε   1.  Την έγκριση διάθεσης ποσού  δύο χιλιάδων ευρώ  (2.000,00€), μέρος των αναληφθεισών πιστώσεων με την   αριθμ.(8) σχετική απόφαση  στο Φ.1015 203 ΑΛΕ 2110108001  του προϋπολογισμού του Υπουργείου Υγείας   οικονομικού Έτους 2020.   2.  Tην  έγκριση  έκδοσης  ισόποσου  χρηματικού  εντάλματος  πληρωμής  στο  όνομα  των  δικαιούχων  μελών  της   Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  φαρμάκων  Ανθρώπινης  χρήσης  (Επιτροπή  Αξιολόγησης)  ΚΑΝΗ   ΧΑΡΙΚΛΕΙΑ  κλ.π.,  για  την  καταβολή  αποζημίωσης  για  την  πραγματοποίηση  συνεδριάσεων  για  το  χρονικό         διάστημα  01/04/2020 - 30/04/2020   ΑΛΕ 2110108001  : 2.000,00 €                                                                                                                                                                                                                                                               Ο ΥΠΗΡΕΣΙΑΚΟΣ ΓΡΑΜΜΑΤΕΑΣ                                                                                                                              ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ ΥΓΕΙΑΣ   ( ΑΡ. ΚΑΤΑΣΤΑΣΗΣ  ΠΡΟΣ ΤΗΝ Ε.Α.Π.:                                 ΚΡ1_102Κ-514Ι)                                                                                                                                                                                ΠΙΝΑΚΑΣ ΔΙΑΝΟΜΗΣ :  Υπηρεσία Δημοσιονομικού Ελέγχου (1)                                                           ΙΩΑΝΝΗΣ ΒΛΑΣΣΗΣ  Αριστοτέλους 17 Τ.Κ. 104 33                                                                                         Αθήνα    ΕΣΩΤ. ΔΙΑΝΟΜΗ :   1.Γρ. κ. Υπουργού (email)  2.Γρ. κ. Γενικού Γραμματέα (email)  3.  Γρ. Πρ. Γεν. Δ/νσης Οικονομικών Υπηρεσιών (email)        4. Γρ. Πρ. Δ/νσης Οικονομικής Διαχείρισης (email)                                                                           5. Διεύθυνση Οικονομικής Διαχείρισης – Τμήμα Μισθοδοσίας (4)", "meta": {}, "annotation_approver": "admin", "labels": [[42, 55, "DATE"], [355, 365, "MONEY"], [2431, 2501, "ORG"], [2709, 2779, "ORG"], [2870, 2887, "ORG"], [3384, 3450, "ORG"], [2985, 3055, "ORG"], [1276, 1293, "ORG"], [147, 163, "ORG"], [2365, 2382, "ORG"], [3821, 3838, "ORG"], [4255, 4266, "MONEY"], [3980, 4050, "ORG"], [4077, 4093, "PERSON"], [3551, 3615, "ORG"], [4211, 4221, "DATE"], [4224, 4234, "DATE"], [36, 41, "GPE"], [125, 147, "ORG"], [170, 197, "ORG"], [202, 235, "ORG"], [665, 687, "JOB_TITLE"], [688, 706, "ORG"], [1365, 1392, "JOB_TITLE"], [1394, 1402, "JOB_TITLE"], [1404, 1424, "JOB_TITLE"], [1431, 1441, "JOB_TITLE"], [1525, 1545, "JOB_TITLE"], [1552, 1573, "JOB_TITLE"], [1937, 1959, "JOB_TITLE"], [1966, 1986, "ORG"], [1900, 1910, "DATE"], [1743, 1752, "DATE"], [2001, 2011, "DATE"], [2065, 2087, "JOB_TITLE"], [2094, 2112, "ORG"], [2300, 2310, "DATE"], [2544, 2554, "DATE"], [2502, 2523, "ORG"], [2635, 2647, "DATE"], [2780, 2800, "ORG"], [2817, 2827, "DATE"], [3057, 3077, "ORG"], [3121, 3131, "DATE"], [3361, 3371, "DATE"], [3453, 3474, "ORG"], [3686, 3695, "MONEY"], [4053, 4074, "ORG"], [4522, 4544, "JOB_TITLE"], [4670, 4687, "ORG"], [5061, 5076, "PERSON"], [5194, 5199, "GPE"], [5230, 5238, "JOB_TITLE"], [5257, 5274, "JOB_TITLE"], [5296, 5329, "JOB_TITLE"], [5356, 5386, "JOB_TITLE"], [5472, 5525, "JOB_TITLE"], [471, 480, "PERSON"], [1307, 1317, "DATE"], [1795, 1802, "ORG"]]}
{"id": 99, "text": "ΑΝΑΡΤΗΤΕΑ ΣΤΟ ΔΙΑΔΙΚΤΥΟ             Αθήνα, 15/ 12/ 2020            Αρ. Πρωτ.: Β3γ/οικ.80932             ΑΔΑ:                 ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΔΗΜΟΚΡΑΤΙΑ   ΥΠΟΥΡΓΕΙΟ ΥΓΕΙΑΣ       ΓΕΝΙΚΗ Δ/ΝΣΗ ΟΙΚ. ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ     ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗΣ ΔΙΑΧΕΙΡΙΣΗΣ  ΤΜΗΜΑ  Γ΄  Ταχ. Δ/νση  Ταχ. Κωδ.  Πληροφορίες  Τηλέφωνο    FAX    E-mail      ΘΕΜΑ  :  Έγκριση    διάθεσης  μερικού  ποσού    1.650  €  από  ήδη  αναληφθείσες  πιστώσεις  του  Φ.1015  203  ΑΛΕ  2110108001     : Αριστοτέλους 17     : 104 33       : Α. Θεοχάρη      : 2132161533  : 210-5222358      : misthodosia@moh.gov.gr                                                                                                              ΑΠΟΦΑΣΗ   Ο ΥΠΗΡΕΣΙΑΚΟΣ ΓΡΑΜΜΑΤΕΑΣ ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ  ΥΓΕΙΑΣ    Έχοντας υπόψη:    1.   Τις διατάξεις:       ισχύει σήμερα.    α.  Του  Ν.4270/2014  «Αρχές  δημοσιονομικής  διαχείρισης  και  εποπτείας  (ενσωμάτωση  της  Οδηγίας   2011/85/ΕΕ)  –    δημόσιο    λογιστικό  και  άλλες  διατάξεις»  (ΦΕΚ  143/2014,τ.Α΄),  όπως  τροποποιήθηκε  και   β.  Του  Ν.4354/2015  «Διαχείριση  των  μη  εξυπηρετούμενων  δανείων  ,  μισθολογικές  ρυθμίσεις    και  άλλες   επείγουσες  διατάξεις   εφαρμογής   της  συμφωνίας  δημοσιονομικών  στόχων  καI  διαρθρωτικών   μεταρρυθμίσεων.» (ΦΕΚ 176/Α/2015).    γ .  Του Π.Δ. 121/2017, «Οργανισμός του Υπουργείου Υγείας» (ΦΕΚ 148/Α΄/09-10-2017),όπως ισχύει.   δ.  Του Π.Δ 83/2019 «Διορισμός Αντιπροέδρου της Κυβέρνησης, Υπουργών, Αναπληρωτών Υπουργών και   Υφυπουργών(ΦΕΚ 121/Α/2019)   ε  Του  άρθρου  8,  του  ΠΔ  84/2019,  «Σύσταση  και  Κατάργηση  Γενικών  Γραμματειών  και  Ειδικών   Γραμματειών/Ενιαίων Διοικητικών Τομέων Υπουργείων (ΦΕΚ 123/Α/2019 )    στ.  Του Π.Δ.80/2016 «Ανάληψη υποχρεώσεων από τους διατάκτες» (ΦΕΚ 145/Α/2016)   ζ. Τον Ν.3580/07 (ΦΕΚ 134/Α΄/18-6-2007), «Προμήθειες φορέων εποπτευόμενων από το Υ.Υ.Κ.Α   και άλλες   διατάξεις», όπως έχει τροποποιηθεί και ισχύει σήμερα.   η  .  Την  αριθμ.Α1α/17148/10-03-2020  απόφαση  διορισμού  του  Υπηρεσιακού  Γραμματέα  του  Υπουργείου    Υγείας (ΦΕΚ.ΥΟΔΔ 196/17-03-2020)              θ.  Τον  καθορισμό  αρμοδιοτήτων  του  Υπηρεσιακού  Γραμματέα  του  Υπουργείου  Υγείας  και  παύση  ισχύος   αποφάσεων  μεταβίβασης  αρμοδιοτήτων    και  εξουσιοδότηση  υπογραφής  «με  εντολή»  (άρθρο  37  του     ν.4622/2019)   2.  Τις διατάξεις του άρθρου 40 του   Ν.4489/21-09-2017(ΦΕΚ Α’140)   \f3.  Την αρ Α1β/ΓΠ οικ 48052 απόφαση του Υπουργείου Υγείας με θέμα « Συγκρότηση  και  ορισμός μελών  της   Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  Φαρμάκων  Ανθρώπινης  χρήσης(Επιτροπή  Αξιολόγησης)  (ΦΕΚ   365/τ.ΥΟΔΔ/26-06-2018)   4.  Την  αρ  Α1β/ΓΠοικ80344  τροποποίηση  1ης  της  αρ  Α1β/ΓΠ  οικ  48052  /21-06-2018  απόφασης  με  θέμα   Συγκρότηση    και  ορισμός  μελών  της  Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  Φαρμάκων  Ανθρώπινης   χρήσης(Επιτροπή Αξιολόγησης)(ΦΕΚ 661/τ.ΥΟΔΔ/12-11-2018)   5.  Την αρ.Α1β/ΓΠοικ 80253 απόφαση του Υπουργείου Υγείας με θέμα «Καθορισμός μηνιαίας αποζημίωσης του   Προέδρου  ,των  μελών  και  των  Γραμματέων  της  Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  φαρμάκων   Ανθρώπινης Χρήσης (Επιτροπή Αξιολόγησης)»   6.  Tην  αριθμ.  πρωτ.  Β3γ/οικ  17919/13-03-2020    απόφαση  περί  «ανάληψης  και  δέσμευσης    πίστωσης  ύψους    από  τον  Φ.1015  203  ΑΛΕ  2110108001,    η  οποία  καταχωρήθηκε  με  α/α  26696  στο  βιβλίο  εγκρίσεων  και   εντολών Πληρωμής της ΓΔΟΥ   7.  Το αριθ. πρωτ.921/02-11-2020 αίτημα  της Επιτροπής Αξιολόγησης και Αποζημίωσης φαρμάκων Ανθρώπινης   Χρήσης  (Επιτροπή  Αξιολόγησης)  με  θέμα:  «Εκκαθάριση  αποζημιώσεων  Α΄  συνεδριάσεων  των  μελών  της   Επιτροπής Αξιολόγησης και Αποζημίωσης Φαρμάκων Ανθρώπινης Χρήσης»   Αποφασίζουμε   1.  Την  έγκριση  διάθεσης  ποσού    χιλίων  εξακοσίων  πενήντα    ευρώ    (1.650€),  μέρος  των  αναληφθεισών   πιστώσεων με την αριθμ.(8) σχετική απόφαση  στο Φ.1015 203 ΑΛΕ 2110108001  του προϋπολογισμού του   Υπουργείου Υγείας οικονομικού Έτους 2020.   2.  Tην  έγκριση  έκδοσης  ισόποσου  χρηματικού  εντάλματος  πληρωμής  στο  όνομα  των  δικαιούχων  μελών  της   Επιτροπής  Αξιολόγησης  και  Αποζημίωσης  φαρμάκων  Ανθρώπινης  χρήσης  (Επιτροπή  Αξιολόγησης)  ΚΑΝΗ   ΧΑΡΙΚΛΕΙΑ  κλ.π.,  για  την  καταβολή  αποζημίωσης  για  την  πραγματοποίηση  συνεδριάσεων  για  το  χρονικό         διάστημα  01/03/2020 - 31/03/2020   ΑΛΕ 2110108001  : 1.650 €                                                                                                                                                                                                                                                               Ο ΥΠΗΡΕΣΙΑΚΟΣ ΓΡΑΜΜΑΤΕΑΣ                                                                                                                              ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ ΥΓΕΙΑΣ   ( ΑΡ. ΚΑΤΑΣΤΑΣΗΣ  ΠΡΟΣ ΤΗΝ Ε.Α.Π.:                                 ΚΡ1_462Ω-030τ)                                                                                                                                                                                ΠΙΝΑΚΑΣ ΔΙΑΝΟΜΗΣ :  Υπηρεσία Δημοσιονομικού Ελέγχου (1)                                                           ΙΩΑΝΝΗΣ ΒΛΑΣΣΗΣ  Αριστοτέλους 17 Τ.Κ. 104 33                                                                                         Αθήνα    ΕΣΩΤ. ΔΙΑΝΟΜΗ :   1.Γρ. κ. Υπουργού (email)  2.Γρ. κ. Γενικού Γραμματέα (email)  3.  Γρ. Πρ. Γεν. Δ/νσης Οικονομικών Υπηρεσιών (email)        4. Γρ. Πρ. Δ/νσης Οικονομικής Διαχείρισης (email)                                                                           5. Διεύθυνση Οικονομικής Διαχείρισης – Τμήμα Μισθοδοσίας (4)", "meta": {}, "annotation_approver": "admin", "labels": [[363, 371, "MONEY"], [43, 55, "DATE"], [147, 163, "ORG"], [1291, 1308, "ORG"], [2380, 2397, "ORG"], [3862, 3879, "ORG"], [5293, 5310, "JOB_TITLE"], [4294, 4301, "MONEY"], [3725, 3731, "ORG"], [4250, 4260, "DATE"], [4263, 4273, "DATE"], [2885, 2902, "ORG"], [3566, 3630, "ORG"], [2723, 2794, "ORG"], [3000, 3070, "ORG"], [3399, 3465, "ORG"], [4019, 4089, "ORG"], [4116, 4132, "PERSON"], [5097, 5112, "PERSON"], [36, 41, "GPE"], [125, 144, "ORG"], [170, 197, "ORG"], [202, 235, "ORG"], [485, 495, "PERSON"], [680, 702, "JOB_TITLE"], [703, 721, "ORG"], [1380, 1407, "JOB_TITLE"], [1409, 1417, "JOB_TITLE"], [1419, 1439, "JOB_TITLE"], [1446, 1456, "JOB_TITLE"], [1915, 1925, "DATE"], [1952, 1974, "JOB_TITLE"], [1981, 2001, "ORG"], [2080, 2102, "JOB_TITLE"], [2109, 2127, "ORG"], [2315, 2325, "DATE"], [2446, 2516, "ORG"], [2517, 2538, "ORG"], [2559, 2569, "DATE"], [2650, 2660, "DATE"], [2795, 2815, "ORG"], [2832, 2842, "DATE"], [2983, 2993, "JOB_TITLE"], [3136, 3146, "DATE"], [3072, 3092, "ORG"], [3376, 3386, "DATE"], [4558, 4580, "JOB_TITLE"], [4706, 4723, "ORG"], [5003, 5034, "ORG"], [5266, 5274, "JOB_TITLE"], [5332, 5365, "ORG"], [5392, 5422, "ORG"], [5508, 5561, "ORG"]]}
{"id": 103, "text": "ΑΝΑΡΤΗΤΕΑ ΣΤΟ ΔΙΑΔΙΚΤΥΟ                                                     Αθήνα  14  -12- 2020     ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΔΗΜΟΚΡΑΤΙΑ   ΥΠΟΥΡΓΕΙΟ ΥΓΕΙΑΣ    ΓΕΝIKH Δ/ΝΣΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΩΝ ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ                               Αριθ. Πρωτ.Β3α/Γ.Π.80551  Δ/ΝΣΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗΣ ΔΙΑΧΕΙΡΙΣΗΣ                                                 ΤΜΗΜΑ ΕΚΤΕΛΕΣΗΣ ΠΡΟΥΠΟΛΟΓΙΣΜΟΥ                                                                 Ταχ.Δ/νση : Αριστοτέλους 17                                                   ΠΡΟΣ : Ως πίνακας αποδεκτών  Ταχ. Κώδ.  : 104 33  Αθήνα                                                                             Πληροφ.    :  Δ. Μπακάλη   Τηλέφωνο  : 213 2161016                                                                                                                      FAX           : 210 5222358  E-mail        : oiko.a@moh.gov.gr                          ΘΕΜΑ  Ανάληψη και δέσμευση πίστωσης ποσού ύψους   80,00 € από τον  λογαριασμό 2420403001 του               Φ.1015-101.          Α Π Ο Φ Α Σ Η   H ΠΡΟΪΣΤΑΜΕΝH ΤΗΣ ΓΕΝΙΚΗΣ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗΣ   ΔΙΟΙΚΗΤΙΚΩΝ ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ ΚΑΙ ΤΕΧΝΙΚΗΣ ΥΠΟΣΤΗΡΙΞΗΣ   (ΦΕΚ  148/Α΄/9-10-2017),  όπως    Έχοντας υπόψη  1.  Τις διατάξεις:  α. Του άρθρου Ν.4270/2014 «Αρχές δημοσιονομικής διαχείρισης και εποπτείας (ενσωμάτωση της Οδηγίας  2011/85/ΕΕ)  –  δημόσιο  λογιστικό  και  άλλες  διατάξεις»  (ΦΕΚ  143/2014,τ.Α΄),  όπως    τροποποιήθηκε  και  ισχύει.  β.  Του  άρθρου  37  του  Ν.4622/2019  «Επιτελικό  Κράτος:  οργάνωση,  λειτουργία  και  διαφάνεια  της  Κυβέρνησης, των κυβερνητικών οργάνων και της κεντρικής δημόσιας διοίκησης» (ΦΕΚ 133/Α’/07.08.2019).  γ.  Του  Π.Δ.  121/2017  «Οργανισμός  του  Υπουργείου  Υγείας»  τροποποιήθηκε και ισχύει.  δ.  Του Π Δ. 80/2016 «Ανάληψη υποχρεώσεων από τους Διατάκτες»  (ΦΕΚ 145/Α΄/2016).    ε. Του Π.Δ. 83/2019 «Διορισμός Αντιπροέδρου της Κυβέρνησης, Υπουργών, Αναπληρωτών Υπουργών και  Υφυπουργών» (ΦΕΚ 121/Α΄/2019).  στ.  Του  Π  Δ.  84/2019  «Σύσταση  και  κατάργηση  Γενικών  Γραμματειών  και  Ειδικών  Γραμματειών/Ενιαίων    Διοικητικών Τομέων Υπουργείων»  (ΦΕΚ 123/Α΄/2019).  2.  Την  αρ.πρωτ.Α1α/οικ.17148/10.03.2020  Υπ.  Απόφαση:  «Διορισμός  του  Βλάσση  Υπηρεσιακού Γραμματέα του Υπουργείου Υγείας» (ΦΕΚ 196/17.03.2020 τ. Υ.Ο.Δ.Δ.).  3.Την αριθμ.πρωτ.Α1ε/Γ.Π.οικ.20190/ 23.03.2020 Απόφαση του Υπηρεσιακού Γραμματέα του Υπουργείου  Υγείας «Εξουσιοδότηση υπογραφής εγγράφων “Με εντολή Υπηρεσιακού Γραμματέα” στους Προϊσταμένους  Οργανικών  Μονάδων  της  Γενικής  Διεύθυνσης  Διοικητικών  Υπηρεσιών  και  Τεχνικής  Υποστήριξης  και  της  Γενικής Διεύθυνσης Οικονομικών Υπηρεσιών» (ΦΕΚ 1172/Β/06.04.2020).  4.Την  αριθμ.πρωτ.Α1α/οικ.29911/13.05.2020  Απόφαση  του  Υπηρεσιακού  Γραμματέα  «Ορισμός  Αναπληρωτή Προϊσταμένου Γενικής Διεύθυνσης Διοικητικών Υπηρεσιών και Τεχνικής Υποστήριξης» (ΑΔΑ:  ΩΖΠΕ465ΦΥΟ-ΔΗΝ).  5. Την αριθ. ΓΔΟΥ/Γ.Π.οικ. 8157/02.02.2017 Απόφαση του Προϊσταμένου Γενικής Διεύθυνσης Οικονομικών  Υπηρεσιών  του  Υπουργείου  Υγείας  «Εξουσιοδότηση  για  υπογραφή  πράξεων  και  βεβαιώσεων  και  τίτλων  πληρωμής  με  εντολή  Προϊσταμένου  Γενικής  Διεύθυνσης  Οικονομικών  Υπηρεσιών  Υπουργείου  Υγείας»  (ΦΕΚ 346/Β΄/08.02.2017).  6.  Την  αριθ.  πρωτ.  Β1.α/οικ.  89370/19-12-2019  απόφαση  του  Υπουργού  Υγείας  με  θέμα:  «Κατανομή  πιστώσεων  του  Προϋπολογισμού  οικονομικού  έτους  2020  του  Υπουργείου  Υγείας  σε  επιμέρους  Ομάδες  Λογαριασμών» (ΑΔΑ: ΩΤ6Φ465ΦΥΟ-6ΞΜ).  7.  Την  αριθ.  πρωτ.  2/90420/ΔΠΓΚ/19-12-2019    απόφαση του  Γενικού  Λογιστηρίου  του  Κράτους  με  θέμα:  «Διάθεση των πιστώσεων του Κρατικού Προϋπολογισμού οικονομικού έτους 2020» (ΑΔΑ: ΩΡΠΙΗ-ΦΣΟ).  8. Το από 11.12.2020  έγγραφο του Γραφείου του Γενικού Γραμματέα Πρωτοβάθμιας Φροντίδας Υγείας για  μετάβαση του κ. ΜΠΑΡΛΑ ΙΩΑΝΝΗ συνεργάτη του Γενικού Γραμματέα Πρωτοβάθμιας Φροντίδας  σε δομές   ΠΦΥ της  3Ης και 4ης ΥΠΕ από 16.12.2020 έως 17.12.2020   Ιωάννη  ως   1         \f 9. Το από  14.12.2020  τεκμηριωμένο αίτημα της Δ/νσης Ανθρ. Δυναμικού & Διοικ/κής Υποστήριξης για την  κατάρτιση  σχεδίου  απόφασης  ανάληψης  υποχρέωσης  και  τη  δέσμευση  πίστωσης  ποσού  377,18    ευρώ,  από τον Αναλυτικούς   Λογαριασμούς   Εξόδων   2420403001 , 2420405001 και 2420404001  του Ειδικού  Φορέα 1015-101, οικονομικού έτους 2020.     Α Π Ο Φ Α Σ Ι Ζ Ο Υ Μ Ε      Την  έγκριση  και  δέσμευση  πίστωσης  ποσού  ύψους  ογδόντα  ευρώ    (80,00€)  για  την  πληρωμή  ισόποσης  δαπάνης  σε  βάρος  της  πίστωσης  του  προϋπολογισμού  εξόδων  του  Υπουργείου  Υγείας,  Φ.1015-101  λογαριασμός 2420403001 «Έξοδα ημερήσιας αποζημίωσης  προσωπικού»  του προϋπολογισμού οικονομικού  έτους  2020,  για  την  αντιμετώπιση  δαπανών  μετακίνησης  του    κ.  ΜΠΑΡΛΑ  ΙΩΑΝΝΗ  συνεργάτη    του  Γενικού  Γραμματέα Πρωτοβάθμιας Φροντίδας Υγείας κ. ΜΑΡΙΟΥ ΘΕΜΙΣΤΟΚΛΕΟΥΣ,  καθώς και την έκδοση Χρηματικού  Εντάλματος  Προπληρωμής  στο  όνομα  της  υπαλλήλου  του  Υπουργείου  Υγείας  ΚΟΜΜΑΤΑ  ΠΑΝΑΓΙΩΤΑΣ  του  ΘΩΜΑ του  κλάδου  ΤΕ Νοσηλευτικής  , με ΑΦΜ 063111250,  ΑΔΤ ΑΚ   225525 προκειμένου να επισκεφθεί τις  δομές Πρωτοβάθμιας Φροντίδας Υγείας της 3ης και 4ης ΥΠΕ  από 16.12.2020   έως 17.12.2020.  Ο κ. ΜΠΑΡΛΑΣ ΙΩΑΝΝΗΣ θα μεταβεί στη Θεσσαλονίκη αεροπορικώς  στις 16.12.2020 και θα επιστρέψει στις  17.12.2020 επίσης αεροπορικώς . Η δαπάνη αφορά το κόστος ημερήσιας αποζημίωσης δύο (2)  ημερών.     Ημερομηνία απόδοσης λογαριασμού ορίζεται η 31.12.2020.    Τυχόν αδιάθετο υπόλοιπο του Χ.Ε.Π. θα επιστραφεί στο λογαριασμό του Ελληνικού Δημοσίου αριθ. 23/200556  \"Έσοδα από αδιάθετα υπόλοιπα ΧΕΠ\"  που τηρείται στην Τράπεζα της Ελλάδος με κωδικό ΙΒΑΝ: GR68 0100  0230  0000  0000  0200  556,  σύμφωνα  με  την  αρ.  πρωτ.  2/94863/ΔΛΓΚ/27-12-2018  εγκύκλιο  του  ΓΛΚ  (ΑΔΑ:  62ΓΜΗ-ΥΟΙ), το αργότερο μέχρι την ανωτέρω οριζόμενη ημερομηνία απόδοσης του λογαριασμού.                                                                                          ΜΕ ΕΝΤΟΛΗ ΥΠΗΡΕΣΙΑΚΟΥ ΓΡΑΜΜΑΤΕΑ                                                                    Η ΑΝΑΠΛΗΡΩΤΡΙΑ ΠΡΟΙΣΤΑΜΕΝΗ ΤΗΣ ΓΕΝΙΚΗΣ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗΣ                                                                     ΔΙΟΙΚΗΤΙΚΩΝ ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ ΚΑΙ ΤΕΧΝΙΚΗΣ ΥΠΟΣΤΗΡΙΞΗΣ                                                                                                                                                                                                 ΒΑΣΙΛΙΚΗ ΠΑΠΑΝΟΤΗ          ΓΕΝΙΚΗ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΩΝ ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ                 ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ ΥΓΕΙΑΣ   Ελέγχθηκε και βεβαιώνεται ότι : α) η ανωτέρω δαπάνη   των  ογδόντα ευρώ  (80,00€)  είναι εντός του διαθέσιμου ποσοστού της υπό Φορέα 1015 Ειδικό Φορέα 101 και  λογαριασμό 2420403001  πίστωσης και   β) η συνδρομή  των προϋποθέσεων της παρ.1α του άρθ.4 του Π.Δ.80/2016.   Καταχωρήθηκε με  α.α.    89007   στο Βιβλίο Εγκρίσεων και   Εντολών Πληρωμής της Υπηρεσίας μας.   Υπόλοιπο προς ανάληψη:    2.710,00  ευρώ                     Αθήνα,     14   -  12- 2020                          Με εντολή Προϊσταμένου Γεν.Δ/νσης                               Οικονομικών Υπηρεσιών                 Ο ΠΡΟΪΣΤΑΜΕΝΟΣ Δ/ΝΣΗΣ ΠΡΟΫΠ/ΣΜΟΥ                          ΚΑΙ ΔΗΜΟΣ/ΚΩΝ ΑΝΑΦΟΡΩΝ                            ΑΠΟΔΕΚΤΕΣ ΓΙΑ ΚΟΙΝΟΠΟΙΗΣΗ     1. Δημοσιονομική Υπηρεσία  Εποπτείας και Ελέγχου   (Δ.Υ.Ε.Ε.), Αριστοτέλους 17, Τ.Κ.10433, Αθήνα  2. Γρ. κ. Γεν. Γραμματέα Πρωτοβάθμιας Φροντίδας Υγείας    3. Γρ. κ. Υπηρεσιακού Γραμματέα  4. Γρ. κ.. Γρ. Προϊσταμένου  Γεν. Δ/νσης Οικονομικών Υπηρεσιών  5. Γρ. Αναπλ. Προϊσταμένης Γεν. Δ/νσης Διοικητικών Υπηρεσιών και Τεχνικής Υποστήριξης  6. Δ/νση Ανθρ. Δυναμικού & Διοικ/κής Υποστήριξης  7. Δ/νση Οικονομικής Διαχείρισης - Τμήμα Α΄     Μ. ΧΡΙΣΤΟΦΙΛΟΠ[ΟΥΛΟΣ      2", "meta": {}, "annotation_approver": null, "labels": [[123, 139, "ORG"], [143, 179, "ORG"], [234, 263, "ORG"], [312, 342, "ORG"], [1036, 1103, "ORG"], [1643, 1661, "ORG"], [2379, 2400, "JOB_TITLE"], [2531, 2571, "ORG"], [2657, 2679, "JOB_TITLE"], [2691, 2714, "JOB_TITLE"], [2875, 2916, "ORG"], [2923, 2941, "ORG"], [3049, 3092, "ORG"], [3094, 3112, "ORG"], [3207, 3223, "JOB_TITLE"], [3310, 3328, "ORG"], [3453, 3487, "ORG"], [3641, 3689, "PERSON"], [3738, 3778, "PERSON"], [1020, 1031, "JOB_TITLE"], [2715, 2780, "ORG"], [3820, 3830, "DATE"], [3835, 3845, "DATE"], [3884, 3894, "DATE"], [4064, 4078, "MONEY"], [4324, 4330, "MONEY"], [4632, 4647, "PERSON"], [4719, 4739, "PERSON"], [4667, 4685, "JOB_TITLE"], [4686, 4715, "ORG"], [4833, 4851, "ORG"], [4853, 4872, "PERSON"], [4879, 4883, "GPE"], [4988, 5017, "ORG"], [5078, 5093, "PERSON"], [5060, 5070, "DATE"], [5139, 5149, "DATE"], [5174, 5184, "DATE"], [5317, 5327, "DATE"], [5836, 5857, "JOB_TITLE"], [5927, 5951, "JOB_TITLE"], [5956, 6089, "ORG"], [6282, 6299, "PERSON"], [6308, 6347, "ORG"], [6364, 6381, "ORG"], [6458, 6464, "MONEY"], [6777, 6792, "MONEY"], [6824, 6840, "DATE"], [6930, 6951, "ORG"], [6969, 6982, "JOB_TITLE"], [6982, 7048, "ORG"], [5043, 5054, "DATE"], [83, 97, "DATE"], [2448, 2519, "ORG"], [7214, 7228, "JOB_TITLE"], [7228, 7258, "ORG"], [7109, 7154, "ORG"], [7158, 7166, "ORG"], [7272, 7293, "JOB_TITLE"], [1956, 1976, "JOB_TITLE"], [1983, 2003, "JOB_TITLE"], [7306, 7322, "JOB_TITLE"], [7324, 7357, "ORG"], [7362, 7385, "JOB_TITLE"], [7386, 7444, "ORG"], [7448, 7493, "ORG"], [7499, 7528, "ORG"], [2150, 2171, "JOB_TITLE"], [2176, 2193, "ORG"], [2289, 2310, "JOB_TITLE"], [2315, 2333, "ORG"], [2407, 2421, "JOB_TITLE"], [101, 120, "JOB_TITLE"], [631, 641, "PERSON"], [924, 931, "MONEY"], [1119, 1128, "DATE"], [1807, 1834, "JOB_TITLE"], [1836, 1844, "JOB_TITLE"], [1846, 1866, "JOB_TITLE"], [1872, 1882, "JOB_TITLE"], [2204, 2214, "DATE"], [2585, 2595, "DATE"], [2631, 2641, "DATE"], [2839, 2849, "DATE"], [3035, 3047, "JOB_TITLE"], [2862, 2874, "JOB_TITLE"], [3426, 3436, "DATE"], [5489, 5508, "ORG"], [5609, 5619, "DATE"], [7197, 7202, "GPE"], [76, 81, "GPE"]]}
{"id": 104, "text": "Ταχ. Δ/νση: Αριστοτέλους 17   Ταχ. Κώδικας:  104 33  Πληροφορίες: Γ. Κατσούλας  Τηλ. 213 216 1256  Fax  213 216 1916   E mail: oiko.c@moh.gov.gr                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                    ΑΝΑΡΤΗΤΕΑ ΣΤΟ ΔΙΑΔΙΚΤΥΟ    ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΔΗΜΟΚΡΑΤΙΑ  ΥΠΟΥΡΓΕΙΟ ΥΓΕΙΑΣ   ΓΕΝΙΚΗ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ   ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΩΝ ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ  Δ/ΝΣΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗΣ ΕΠΟΠΤΕΙΑΣ  ΦΟΡΕΩΝ ΓΕΝΙΚΗΣ ΚΥΒΕΡΝΗΣΗΣ   ΤΜΗΜΑ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗΣ ΟΡΓΑΝΩΣΗΣ ΚΑΙ  ΠΡΟΫΠ/ΣΜΟΥ ΦΟΡΕΩΝ ΥΠΗΡ. ΥΓΕΙΑΣ                              ΑΘΗΝΑ,   15  / 12 / 2020                          ΑΠ: Β2.α/Γ.Π. 78865                                                                                                                                                       ΠΡΟΣ: Όπως ο Πίνακας                                              Διανομής                                                                   Θέμα:  Έγκριση  6ης  τροποποίησης  προϋπολογισμού  οικονομικού  έτους  2020  του  Γενικού  Νοσοκομείου Λάρισας «Κουτλιμπάνειο & Τριανταφύλλειο»         ΑΠΟΦΑΣΗ    Ο ΥΠΟΥΡΓΟΣ ΥΓΕΙΑΣ    Έχοντας υπόψη:   1.  Τις διατάξεις:    α.  του  Ν.Δ.  496/1974  «Περί  Λογιστικού  των  ΝΠΔΔ»  (ΦΕΚ  204Α΄),  όπως  συμπληρώθηκε  και  τροποποιήθηκε μεταγενέστερα με το Ν.369/1976 (ΦΕΚ 164Α΄).  β. του Ν. 4270/2014 «Αρχές δημοσιονομικής διαχείρισης και εποπτείας - δημόσιο λογιστικό και   άλλες διατάξεις» (ΦΕΚ 143Α΄), όπως ισχύει.  γ.  του  Ν.  4486/2017  (ΦΕΚ  115Α΄)  «Μεταρρύθμιση  της  Πρωτοβάθμιας  Φροντίδας  Υγείας,  επείγουσες ρυθμίσεις αρμοδιότητας Υπουργείου Υγείας και άλλες διατάξεις».    δ. του Π.Δ. 121/2017 «Οργανισμός του Υπουργείου Υγείας» (ΦΕΚ 148Α΄), όπως ισχύει.  ε.  του  Π.Δ.  83/2019  «Διορισμός  Αντιπροέδρου  της  Κυβέρνησης,  Υπουργών,  Αναπληρωτών        Υπουργών και  Υφυπουργών» (ΦΕΚ 121Α΄).  στ.  την  αριθ.  2/84027/ΔΠΓΚ/2018  Απόφαση  του  Αναπληρωτή  Υπουργού  Οικονομικών  περί  αναμόρφωσης  των  εγκεκριμένων  αναλυτικών  προϋπολογισμών  των  Φορέων  Γενικής  Κυβέρνησης (ΦΕΚ 5171Β΄).  ζ.  της  αριθ.  πρωτ.  Α1α/οικ.  17148/10-03-2020  Απόφασης  του  Υπουργού  Υγείας  με  θέμα  «Διορισμός Υπηρεσιακού Γραμματέα του Υπουργείου Υγείας» (ΦΕΚ 196/ΥΟΔΔ/17.3.2020).        2. Την αριθ. 2/5236/ΔΠΓΚ/30-01-2020 (ΑΔΑ:Ψ4Λ6Η-ΥΩΕ) εγκύκλιο του Γενικού Λογιστηρίου του        Κράτους σχετικά με την εκτέλεση του προϋπολογισμού οικονομικού έτους 2020.  3.  Την  αριθμ.  105η/07-02-2020  απόφαση  έγκρισης  ΚΕ.Σ.Υ.ΠΕ.,  με  την  οποία  καθορίστηκαν  τα  όρια εσόδων-εξόδων τρέχοντος έτους του προϋπολογισμού 2020.   4. Το αριθ. 134η/10-11-2020 Πρακτικό Συνεδρίασης του ΚΕ.ΣΥ.ΠΕ., με το οποίο γίνεται αύξηση   ορίων  Λοιπών  Δαπανών  (εκτός  Φαρμάκου)  των  προϋπολογισμών  οικονομικού  έτους  2020  των  Νοσοκομείων και των Υ.Πε.  5.  Την  αριθ.  Β2.α/Γ.Π.  72069/18-11-2020  (ΑΔΑ:  ΨΟΔΩ465ΦΥΟ-Ξ6Ζ)  απόφαση  του  Υπουργού  Υγείας, με την οποία εγκρίθηκε η 5η τροποποίηση προϋπολογισμού οικονομικού έτους 2020 του  Γενικού Νοσοκομείου Λάρισας.  6.  Το  αριθ.  11/03-12-2020  (Θέμα  1ο  -  ΑΔΑ:  ΩΖ45469066-ΜΩ7)  απόσπασμα  πρακτικών  του  Διοικητικού  Συμβουλίου  του  Γενικού  Νοσοκομείου  Λάρισας  «Κουτλιμπάνειο  &  Τριανταφύλλειο»,  με το οποίο εγκρίνεται η 6η τροποποίηση προϋπολογισμού οικονομικού έτους 2020 του ως άνω  φορέα.   7.  Το  αριθ.  109456/03-12-2020  έγγραφο  της  Διοίκησης  της  5ης  Υγειονομικής  Περιφέρειας  Θεσσαλίας & Στερεάς Ελλάδας.     ΑΠΟΦΑΣΙΖΟΥΜΕ  Την έγκριση της 6ης τροποποίησης του προϋπολογισμού οικονομικού έτους 2020 του Γενικού Νοσο-     \fκομείου  Λάρισας  «Κουτλιμπάνειο  &  Τριανταφύλλειο»,  με  μεταβολή  του  αρχικά  εγκεκριμένου  δημοσιονομικού  αποτελέσματος  για  εγγραφή  ποσού  2.570,77  €  (περίπτωση  (ε)  παραγράφου  4  της  ανωτέρω υπό στοιχείο 1.στ σχετικής), ο οποίος διαμορφώνεται στο ύψος των 50.776.945,51 € ως εξής:   ΕΣΟΔΑ    ΕΠΙΧΟΡΗΓΗΣH ΤΑΚΤΙΚΟΥ Π/Υ   ΜΕΤΑΒΙΒΑΣΕΙΣ Ε.Ο.Π.Υ.Υ.   ΙΔΙΑ-ΛΟΙΠΑ ΕΣΟΔΑ  ΕΣΟΔΑ ΑΠO CLAW BACK  ΕΣΟΔΑ ΠΑΡΕΛΘΟΝΤΩΝ ΕΤΩΝ  EKTAKTH ΕΠΙΧΟΡΗΓΗΣH          ΣΥΝΟΛΟ ΕΣΟΔΩΝ ΧΩΡΙΣ  ΑΝΤΙΚΡΙΖΟΜΕΝΑ ΕΣΟΔΑ  ΕΣΟΔΑ  ΑΠΟ  ΕΠΙΧΟΡΗΓΗΣΕΙΣ  ΠΑ  ΕΠΕΝΔΥΣΕΙΣ  ΕΣΟΔΑ ΥΠΕΡ ΔΗΜΟΣΙΟΥ ΚΑΙ  ΤΡΙΤΩΝ  ΕΠΙΧΟΡΗΓΗΣΕΙΣ ΓΙΑ ΔΑΠΑΝΕΣ  ΑΠΟΖΗΜΙΩΣΗΣ ΕΦΗΜΕΡΙΩΝ,  ΠΡΟΣΘΕΤΩΝ ΑΜΟΙΒΩΝ   ΕΣΟΔΑ ΑΠΟ ΕΠΙΧΟΡΗΓΗΣΗ ΟΑΕΔ  ΓΙΑ ΕΙΣΦΟΡΕΣ Π.Κ.Χ.  ΣΥΝΟΛΟ ΕΣΟΔΩΝ   ΠΙΘΑΝΟ ΤΑΜΕΙΑΚΟ ΥΠΟΛΟΙΠΟ   ΣΥΝΟΛO ΜΕ ΤΑΜΕΙΑΚΟ  ΥΠΟΛΟΙΠΟ   ΕΞΟΔΑ    ΑΝΑΛΥΤΙΚΟΣ Π/Υ 2020  ΠΟΣΑ  1.540.617,73  7.400.000,00  2.000.000,00  3.587.000,00  7.872.577,73  1.401.300,00            ΦΑΡΜΑΚΑ     ΥΓΕΙΟΝΟΜΙΚΟ ΥΛΙΚΟ      ΟΡΘΟΠΕΔΙΚΟ ΥΛΙΚΟ      ΧΗΜΙΚΑ ΑΝΤΙΔΡΑΣΤΗΡΙΑ      ΜΙΣΘΟΔΟΣΙΑ     ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ     ΛΟΙΠΕΣ ΚΑΤΗΓΟΡΙΕΣ               ΔΑΠΑΝΕΣ ΠΑΡΕΛΘΟΥΣΑΣ  ΧΡΗΣΗΣ  ΣΥΝΟΛΟ ΕΞΟΔΩΝ ΧΩΡΙΣ  ΑΝΤΙΚΡΙΖΟΜΕΝΕΣ ΔΑΠΑΝΕΣ   23.801.495,46   2.304.700,00       ΑΠΟΔΟΣΕΙΣ ΕΣΟΔΩΝ ΠΟΥ  ΕΙΣΠΡΑΧΘΗΚΑΝ ΥΠΕΡ ΤΡΙΤΩΝ   3.130.000,00       ΑΠΟΖΗΜΙΩΣΗ ΕΦΗΜΕΡΙΩΝ,  ΠΡΟΣΘΕΤΩΝ ΑΜΟΙΒΩΝ   197.554,25       ΑΠΟΔΟΣΗ ΕΙΣΦΟΡΩΝ ΓΙΑ Π.Κ.Χ.  ΟΑΕΔ   33.080.770,79  17.696.174,72      ΣΥΝΟΛΟ ΕΞΟΔΩΝ      ΑΠΟΘΕΜΑΤΙΚΟ   ΠΟΣΑ  8.115.000,00  3.299.501,08  415.000,00  1.189.200,00  1.792.730,51  1.939.622,77  1.945.080,16   5.658.760,51   24.354.895,03   2.304.700,00   3.130.000,00   197.554,25   33.720.271,96  17.056.673,55   3.647.021,08      ΠΛΗΡΩΜΕΣ ΓΙΑ ΕΠΕΝΔΥΣΕΙΣ    3.733.122,68   50.776.945,51      ΣΥΝΟΛO ΜΕ ΑΠΟΘΕΜΑΤΙΚΟ    50.776.945,51   O  παραπάνω  φορέας  έχει  την  ευθύνη  να  διαβιβάσει  την  παρούσα  απόφαση  στην  αρμόδια  υπηρεσία  του  Ελεγκτικού Συνεδρίου.                         Ο ΥΠΟΥΡΓΟΣ                              ΒΑΣΙΛΕΙΟΣ ΚΙΚΙΛΙΑΣ           Πίνακας Διανομής:   i. Αποδέκτες για Ενέργεια:   Γενικό Νοσοκομείο Λάρισας  «Κουτλιμπάνειο & Τριανταφύλλειο»  Τσακάλωφ 1, Τ.Κ. 41 221, Λάρισα     ii. Κοινοποίηση (ηλεκτρονικά):   1.  Δημοσιονομική Υπηρεσία Εποπτείας και Ελέγχου   Αριστοτέλους 17, Αθήνα (6ος όροφος)   2.  Γενικό Λογιστήριο του Κράτους   Γεν. Δ/νση Δημοσιονομικής Πολιτικής & Προϋπολογισμού  α. Δ/νση Προϋπολογισμού Γενικής Κυβέρνησης - Τμήμα Η΄  β. Δ/νση Προγραμματισμού & Δημοσιονομικών Στοιχείων  Πανεπιστημίου 37, Τ.Κ. 101 65 Αθήνα   3.  Διοίκηση  5ης Υ.ΠΕ. Θεσσαλίας & Στερεάς Ελλάδας (ηλεκτρονικά)   Μεζούρλο, Τ.Κ. 41 110, Λάρισα     iii. Εσωτερική Διανομή (ηλεκτρονικά):   1.  Γραφείο κ. Υπουργού  2.  Γραφείο κ. Γενικού Γραμματέα Υπηρεσιών Υγείας  3.  Γραφείο Προϊστ. Γεν. Δ/νσης Οικονομικών Υπηρεσιών  4.  Δ/νση Οικ. Εποπτείας Φορέων Γεν. Κυβέρνησης – Τμήμα Α΄", "meta": {}, "annotation_approver": null, "labels": [[14784, 14799, "DATE"], [15301, 15317, "JOB_TITLE"], [15858, 15875, "ORG"], [17867, 17878, "MONEY"], [17990, 18005, "MONEY"], [15940, 15952, "JOB_TITLE"], [15778, 15795, "ORG"], [15972, 15980, "JOB_TITLE"], [15983, 16010, "JOB_TITLE"], [16016, 16026, "JOB_TITLE"], [16346, 16367, "JOB_TITLE"], [16372, 16389, "ORG"], [16811, 16820, "ORG"], [16307, 16323, "JOB_TITLE"], [17056, 17072, "ORG"], [16092, 16125, "JOB_TITLE"], [17157, 17184, "ORG"], [17311, 17376, "ORG"], [15218, 15279, "ORG"], [17574, 17583, "GPE"], [17586, 17601, "GPE"], [17700, 17771, "ORG"], [18518, 18531, "MONEY"], [18533, 18545, "MONEY"], [18547, 18559, "MONEY"], [18561, 18573, "MONEY"], [18575, 18587, "MONEY"], [18588, 18601, "MONEY"], [18832, 18845, "MONEY"], [18848, 18860, "MONEY"], [18916, 18929, "MONEY"], [18978, 18988, "MONEY"], [19031, 19044, "MONEY"], [19046, 19060, "MONEY"], [19104, 19116, "MONEY"], [19117, 19130, "MONEY"], [19132, 19142, "MONEY"], [19143, 19156, "MONEY"], [19158, 19170, "MONEY"], [19172, 19184, "MONEY"], [19186, 19199, "MONEY"], [19201, 19213, "MONEY"], [19215, 19229, "MONEY"], [19229, 19244, "MONEY"], [19247, 19259, "MONEY"], [19262, 19273, "MONEY"], [19274, 19288, "MONEY"], [19290, 19303, "MONEY"], [19304, 19318, "MONEY"], [19351, 19363, "MONEY"], [19365, 19379, "MONEY"], [18613, 18620, "PRODUCT"], [18625, 18642, "PRODUCT"], [18648, 18664, "PRODUCT"], [18670, 18690, "PRODUCT"], [19410, 19423, "MONEY"], [19583, 19592, "JOB_TITLE"], [19621, 19639, "PERSON"], [19700, 19758, "ORG"], [19785, 19792, "GPE"], [19833, 19879, "ORG"], [19897, 19902, "GPE"], [19922, 19951, "ORG"], [19954, 20006, "ORG"], [20011, 20050, "ORG"], [20066, 20114, "ORG"], [20146, 20152, "GPE"], [20178, 20187, "GPE"], [20190, 20205, "GPE"], [20244, 20252, "GPE"], [20392, 20425, "ORG"], [20431, 20474, "ORG"], [20336, 20370, "JOB_TITLE"], [20311, 20319, "JOB_TITLE"], [14543, 14562, "ORG"], [14564, 14580, "ORG"], [14583, 14623, "ORG"], [14625, 14745, "ORG"], [14775, 14780, "GPE"], [16280, 16290, "DATE"], [16405, 16414, "DATE"], [16449, 16459, "DATE"], [16618, 16628, "DATE"], [16775, 16785, "DATE"], [16649, 16659, "ORG"], [17006, 17016, "DATE"], [17205, 17215, "DATE"], [18066, 18076, "ORG"]]}
{"id": 105, "text": "Ταχ. Δ/νση: Αριστοτέλους 17   Ταχ. Κώδικας: 104 33  Πληροφορίες: Γ. Κατσούλας  Τηλ. 213 216 1256  Fax  213 216 1916   E mail: oiko.c@moh.gov.gr                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                             ΑΝΑΡΤΗΤΕΑ ΣΤΟ ΔΙΑΔΙΚΤΥΟ    ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΔΗΜΟΚΡΑΤΙΑ  ΥΠΟΥΡΓΕΙΟ ΥΓΕΙΑΣ   ΓΕΝΙΚΗ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ   ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΩΝ ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ  Δ/ΝΣΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗΣ ΕΠΟΠΤΕΙΑΣ  ΦΟΡΕΩΝ ΓΕΝΙΚΗΣ ΚΥΒΕΡΝΗΣΗΣ   ΤΜΗΜΑ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗΣ ΟΡΓΑΝΩΣΗΣ ΚΑΙ  ΠΡΟΫΠ/ΣΜΟΥ ΦΟΡΕΩΝ ΥΠΗΡ. ΥΓΕΙΑΣ                    ΑΘΗΝΑ,      15 / 12 / 2020              ΑΠ: Β2.α/Γ.Π. 78871                                                                                                                                                        ΠΡΟΣ: Όπως ο Πίνακας                                              Διανομής                                                                      Θέμα:  Έγκριση  5ης  τροποποίησης  προϋπολογισμού  οικονομικού  έτους  2020  του  Γενικού  Νοσοκομείου Άρτας.      ΑΠΟΦΑΣΗ    Ο ΥΠΟΥΡΓΟΣ ΥΓΕΙΑΣ      Έχοντας υπόψη:   1.  Τις διατάξεις:    α.  του  Ν.Δ.  496/1974  «Περί  Λογιστικού  των  ΝΠΔΔ»  (ΦΕΚ  204Α΄)  όπως  συμπληρώθηκε  και  τροποποιήθηκε μεταγενέστερα με το Ν.369/1976 (ΦΕΚ 164Α΄).  β.  του  Ν.  4270/2014  «Αρχές  δημοσιονομικής  διαχείρισης  και  εποπτείας  -  δημόσιο  λογιστικό  και   άλλες διατάξεις» (ΦΕΚ 143Α΄), όπως ισχύει.  γ. του Ν. 4486/2017 (ΦΕΚ 115Α΄) «Μεταρρύθμιση της Πρωτοβάθμιας Φροντίδας Υγείας, επείγουσες  ρυθμίσεις αρμοδιότητας Υπουργείου Υγείας και άλλες διατάξεις».    δ. του Π.Δ. 121/2017 «Οργανισμός του Υπουργείου Υγείας» (ΦΕΚ 148Α΄).  ε.  του  Π.Δ.  83/2019  «Διορισμός  Αντιπροέδρου  της  Κυβέρνησης,  Υπουργών,  Αναπληρωτών  Υπουργών και  Υφυπουργών» (ΦΕΚ 121Α΄).  στ.  την  αριθ.  2/84027/ΔΠΓΚ/2018  Απόφαση  του  Αναπληρωτή  Υπουργού  Οικονομικών  περί   αναμόρφωσης  των  εγκεκριμένων  αναλυτικών  προϋπολογισμών  των  Φορέων  Γενικής  Κυβέρνησης  (ΦΕΚ 5171Β΄).  ζ. της αριθ. πρωτ. Α1α/οικ.17148/10-03-2020 Απόφασης του Υπουργού Υγείας με θέμα «Διορισμός   Υπηρεσιακού Γραμματέα του Υπουργείου Υγείας» (ΦΕΚ 196/ΥΟΔΔ/17.3.2020).        2.  Την  αριθ.  2/5236/ΔΠΓΚ/30-01-2020  (ΑΔΑ:Ψ4Λ6Η-ΥΩΕ)  εγκύκλιο  του  Γενικού  Λογιστηρίου  του   Κράτους σχετικά με την εκτέλεση του προϋπολογισμού οικονομικού έτους 2020.   3.  Την  αριθμ.  105η/07-02-2020  απόφαση  έγκρισης  ΚΕ.Σ.Υ.ΠΕ.,  με  την  οποία  καθορίστηκαν  τα  όρια  εσόδων-εξόδων τρέχοντος έτους του προϋπολογισμού 2020.  4. Το αριθ. 134η/10-11-2020 Πρακτικό Συνεδρίασης του ΚΕ.ΣΥ.ΠΕ., με το οποίο γίνεται αύξηση  ορίων  Λοιπών Δαπανών (εκτός Φαρμάκου) των προϋπολογισμών οικονομικού έτους 2020 των Νοσοκομείων  και των Υ.Πε.  5. Την αριθ. Β2.α/Γ.Π. 71794/18-11-2020 (ΑΔΑ: ΩΚΥ3465ΦΥΟ-ΤΡΖ) απόφαση του Υπουργού Υγείας,  με  την  οποία  εγκρίθηκε  η  4η  τροποποίηση  του  προϋπολογισμού  οικονομικού  έτους  2020  του  Γενικού  Νοσοκομείου Άρτας.  6.  Την  αριθ.  45η/30-11-2020  (Θέμα  1ο  –  ΑΔΑ:  ΨΔ184690ΒΒ-ΓΡΠ)  απόφαση  του  Διοικητικού  Συμβουλίου  του  Γενικού  Νοσοκομείου  Άρτας,  με  την  οποία  εγκρίνεται  η  5η  τροποποίηση   προϋπολογισμού οικονομικού έτους 2020 του ως άνω φορέα.   7.  Το  αριθ.  61924/02-12-2020  έγγραφο  της  Διοίκησης  της  6ης  Υγειονομικής  Περιφέρειας  Πελοποννήσου, Ιόνιων Νήσων, Ηπείρου & Δυτικής Ελλάδας.     ΑΠΟΦΑΣΙΖΟΥΜΕ    Την έγκριση 5ης τροποποίησης προϋπολογισμού οικονομικού έτους 2020 του Γενικού Νοσοκομείου Άρτας,      \fμε  μεταβολή  του  αρχικά  εγκεκριμένου  δημοσιονομικού  αποτελέσματος  για  εγγραφή  ποσού  850,00€  [περίπτωση (ι) παραγράφου 4 της ανωτέρω υπό στοιχείο 1.στ σχετικής], ο οποίος διαμορφώνεται στο ύψος  των 19.295.397,21 € ως εξής:   ΑΝΑΛΥΤΙΚΟΣ Π/Υ 2020   ΕΣΟΔΑ    ΠΟΣΑ       ΕΞΟΔΑ    ΕΠΙΧΟΡΗΓΗΣH ΤΑΚΤΙΚΟΥ Π/Υ    3.577.242,00      ΦΑΡΜΑΚΑ   ΜΕΤΑΒΙΒΑΣΕΙΣ Ε.Ο.Π.Υ.Υ.    3.062.190,00      ΥΓΕΙΟΝΟΜΙΚΟ ΥΛΙΚΟ    ΙΔΙΑ-ΛΟΙΠΑ ΕΣΟΔΑ   862.274,95      ΟΡΘΟΠΕΔΙΚΟ ΥΛΙΚΟ    ΕΣΟΔΑ ΑΠO CLAW BACK   1.079.485,00      ΧΗΜΙΚΑ ΑΝΤΙΔΡΑΣΤΗΡΙΑ    ΕΣΟΔΑ ΠΑΡΕΛΘΟΝΤΩΝ ΕΤΩΝ   2.461.599,40      ΜΙΣΘΟΔΟΣΙΑ   EKTAKTH ΕΠΙΧΟΡΗΓΗΣH   465.755,00      ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ           ΣΥΝΟΛΟ ΕΣΟΔΩΝ ΧΩΡΙΣ  ΑΝΤΙΚΡΙΖΟΜΕΝΑ ΕΣΟΔΑ   ΕΣΟΔΑ  ΑΠΟ  ΕΠΙΧΟΡΗΓΗΣΕΙΣ  ΠΑ  ΕΠΕΝΔΥΣΕΙΣ   ΕΠΙΧΟΡΗΓΗΣΕΙΣ ΓΙΑ ΔΑΠΑΝΕΣ  ΑΠΟΖΗΜΙΩΣΗΣ ΕΦΗΜΕΡΙΩΝ,  ΠΡΟΣΘΕΤΩΝ ΑΜΟΙΒΩΝ   ΕΣΟΔΑ ΑΠΟ ΕΠΙΧΟΡΗΓΗΣΗ ΟΑΕΔ ΓΙΑ  ΕΙΣΦΟΡΕΣ Π.Κ.Χ.      ΛΟΙΠΕΣ ΚΑΤΗΓΟΡΙΕΣ              ΔΑΠΑΝΕΣ ΠΑΡΕΛΘΟΥΣΑΣ ΧΡΗΣΗΣ   4.165.547,54   11.508.546,35       ΣΥΝΟΛΟ ΕΞΟΔΩΝ ΧΩΡΙΣ  ΑΝΤΙΚΡΙΖΟΜΕΝΕΣ ΔΑΠΑΝΕΣ   14.032.317,22   712.440,00      ΠΛΗΡΩΜΕΣ ΓΙΑ ΕΠΕΝΔΥΣΕΙΣ    778.440,00   ΑΠΟΔΟΣΕΙΣ ΕΣΟΔΩΝ ΠΟΥ  ΕΙΣΠΡΑΧΘΗΚΑΝ ΥΠΕΡ ΤΡΙΤΩΝ   2.132.020,72       ΑΠΟΖΗΜΙΩΣΗ ΕΦΗΜΕΡΙΩΝ,  ΠΡΟΣΘΕΤΩΝ ΑΜΟΙΒΩΝ   91.850,00       ΑΠΟΔΟΣΗ ΕΙΣΦΟΡΩΝ ΓΙΑ Π.Κ.Χ.  ΟΑΕΔ   ΕΣΟΔΑ ΥΠΕΡ ΔΗΜΟΣΙΟΥ ΚΑΙ ΤΡΙΤΩΝ   1.800.000,00       ΣΥΝΟΛΟ ΕΣΟΔΩΝ    16.244.857,07      ΣΥΝΟΛΟ ΕΞΟΔΩΝ    ΠΙΘΑΝΟ ΤΑΜΕΙΑΚΟ ΥΠΟΛΟΙΠΟ    3.050.540,14      ΑΠΟΘΕΜΑΤΙΚΟ   ΣΥΝΟΛO ΜΕ ΤΑΜΕΙΑΚΟ ΥΠΟΛΟΙΠΟ   19.295.397,21       ΣΥΝΟΛO ΜΕ ΑΠΟΘΕΜΑΤΙΚΟ    19.295.397,21   O παραπάνω φορέας έχει την ευθύνη να διαβιβάσει την παρούσα απόφαση στην αρμόδια υπηρεσία του  Ελεγκτικού Συνεδρίου.                         Ο ΥΠΟΥΡΓΟΣ                               ΒΑΣΙΛΕΙΟΣ ΚΙΚΙΛΙΑΣ             ΠΟΣΑ   2.350.000,00   1.475.122,00   699.959,00   982.725,00   1.127.255,00   1.329.500,00   1.902.208,68   1.800.000,00   2.132.020,72   91.850,00   18.834.627,94   460.769,27   i Πίνακας Διανομής:   i. Αποδέκτες για Ενέργεια:   Γενικό Νοσοκομείο Άρτας  Λόφος Περάνθης, ΤΚ 471 00, Άρτα     ii. Κοινοποίηση    1.  Δημοσιονομική Υπηρεσία Εποπτείας και Ελέγχου   Αριστοτέλους 17, Αθήνα (6ος όροφος)  Πανεπιστημίου 37, Τ.Κ. 101 65 Αθήνα   2.  Γενικό Λογιστήριο του Κράτους   Γεν. Δ/νση Δημοσιονομικής Πολιτικής & Προϋπολογισμού  α. Δ/νση Προϋπολογισμού Γενικής Κυβέρνησης - Τμήμα Η΄  β. Δ/νση Προγραμματισμού & Δημοσιονομικών Στοιχείων  Πανεπιστημίου 37, Τ.Κ. 101 65 Αθήνα   3.  Διοίκηση 6ης Υ.ΠΕ. Πελοποννήσου, Ιονίων Νήσων,    Ηπείρου & Δυτικής Ελλάδας  Υπάτης 1 & Ν.Ε.Ο. Πατρών-Αθηνών Τ.Κ. 26 441 Πάτρα (ηλεκτρονικά)     iii. Εσωτερική Διανομή (ηλεκτρονικά):   1.  Γραφείο κ. Υπουργού  2.  Γραφείο κ. Γενικού Γραμματέα Υπηρεσιών Υγείας  3.  Γραφείο Προϊστ. Γεν. Δ/νσης Οικονομικών Υπηρεσιών  4.  Δ/νση Οικ. Εποπτείας Φορέων Γεν. Κυβέρνησης – Τμήμα Α΄", "meta": {}, "annotation_approver": null, "labels": [[14801, 14817, "DATE"], [15272, 15287, "JOB_TITLE"], [15832, 15849, "ORG"], [15901, 15913, "JOB_TITLE"], [15933, 15941, "JOB_TITLE"], [15971, 15981, "JOB_TITLE"], [16047, 16080, "JOB_TITLE"], [16292, 16313, "JOB_TITLE"], [16318, 16335, "ORG"], [16442, 16477, "ORG"], [16600, 16610, "ORG"], [16988, 17003, "DATE"], [17105, 17131, "ORG"], [17247, 17274, "ORG"], [17479, 17491, "GPE"], [17493, 17505, "GPE"], [17507, 17514, "GPE"], [17517, 17532, "GPE"], [17751, 17759, "MONEY"], [17866, 17881, "ORG"], [17972, 17984, "MONEY"], [18027, 18040, "MONEY"], [18085, 18096, "MONEY"], [18143, 18156, "ORG"], [18045, 18062, "PRODUCT"], [18099, 18117, "PRODUCT"], [18161, 18181, "PRODUCT"], [18210, 18222, "MONEY"], [18263, 18274, "MONEY"], [18570, 18582, "MONEY"], [18584, 18598, "MONEY"], [18709, 18720, "MONEY"], [18834, 18844, "MONEY"], [18955, 18968, "MONEY"], [19080, 19094, "MONEY"], [19126, 19139, "MONEY"], [19362, 19375, "MONEY"], [19285, 19293, "JOB_TITLE"], [19321, 19342, "PERSON"], [19377, 19389, "MONEY"], [19392, 19402, "MONEY"], [19404, 19415, "MONEY"], [19417, 19430, "MONEY"], [19433, 19447, "MONEY"], [19448, 19461, "MONEY"], [19463, 19475, "MONEY"], [19478, 19490, "MONEY"], [19492, 19502, "MONEY"], [19504, 19519, "MONEY"], [19520, 19531, "MONEY"], [20019, 20025, "GPE"], [20050, 20062, "GPE"], [20064, 20076, "GPE"], [20081, 20088, "GPE"], [20091, 20106, "GPE"], [20152, 20157, "GPE"], [20231, 20239, "JOB_TITLE"], [20256, 20290, "JOB_TITLE"], [20312, 20345, "ORG"], [20351, 20394, "ORG"], [19884, 19923, "ORG"], [19939, 19987, "ORG"], [19783, 19788, "GPE"], [19795, 19824, "ORG"], [19826, 19879, "ORG"], [19018, 19032, "MONEY"], [18772, 18785, "MONEY"], [18650, 18664, "MONEY"], [18666, 18677, "MONEY"], [18013, 18023, "ORG"], [14567, 14586, "ORG"], [14588, 14604, "ORG"], [14607, 14647, "ORG"], [14649, 14769, "ORG"], [14789, 14794, "GPE"], [15944, 15965, "JOB_TITLE"], [16231, 16241, "DATE"], [16398, 16408, "DATE"], [16569, 16579, "DATE"], [16726, 16736, "DATE"], [16943, 16953, "DATE"], [16762, 16771, "ORG"], [17154, 17164, "DATE"], [17405, 17415, "DATE"], [17625, 17650, "ORG"], [19669, 19713, "ORG"], [19733, 19738, "GPE"], [20304, 20311, "JOB_TITLE"], [65, 77, "PERSON"]]}
{"id": 106, "text": "Ταχ. Δ/νση: Αριστοτέλους 17   Ταχ. Κώδικας:  104 33  Πληροφορίες: Χ. Ευσταθιάδου  Τηλ. 213.2161770  Fax  213.2161916    E mail: oiko.c@moh.gov.gr                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            ΑΝΑΡΤΗΤΕΑ ΣΤΟ ΔΙΑΔΙΚΤΥΟ    ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΔΗΜΟΚΡΑΤΙΑ  ΥΠΟΥΡΓΕΙΟ ΥΓΕΙΑΣ   ΓΕΝΙΚΗ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ   ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΩΝ ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ  Δ/ΝΣΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗΣ ΕΠΟΠΤΕΙΑΣ  ΦΟΡΕΩΝ ΓΕΝΙΚΗΣ ΚΥΒΕΡΝΗΣΗΣ   ΤΜΗΜΑ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗΣ ΟΡΓΑΝΩΣΗΣ ΚΑΙ  ΠΡΟΫΠ/ΣΜΟΥ ΦΟΡΕΩΝ ΥΠΗΡ. ΥΓΕΙΑΣ                 Αθήνα,     15 / 12/ 2020               ΑΠ: Β2.α./Γ.Π.78869                                                                                                           ΠΡΟΣ: Όπως ο Πίνακας                                      Διανομής                                                      Θέμα: Έγκριση 6ης τροποποίησης προϋπολογισμού οικονομικού έτους 2020 του Γενικού                                  Νοσοκομείου Kοζάνης.   ΑΠΟΦΑΣΗ    Ο ΥΠΟΥΡΓΟΣ ΥΓΕΙΑΣ    Έχοντας υπόψη:  1. Τις διατάξεις:  α.  του  Ν.Δ.  496/1974  «Περί  Λογιστικού  των  ΝΠΔΔ»  (ΦΕΚ  204Α΄)  όπως  συμπληρώθηκε  και  τροποποιήθηκε μεταγενέστερα με το Ν.369/1976 (ΦΕΚ 164Α΄).  β.  του  Ν.  4270/2014  «Αρχές  δημοσιονομικής  διαχείρισης  και  εποπτείας  -  δημόσιο  λογιστικό  και   άλλες διατάξεις» (ΦΕΚ 143Α΄), όπως ισχύει.  γ.  του  Ν.  4486/2017  (ΦΕΚ  115Α΄)  «Μεταρρύθμιση  της  Πρωτοβάθμιας  Φροντίδας  Υγείας,  επείγουσες ρυθμίσεις αρμοδιότητας Υπουργείου Υγείας και άλλες διατάξεις».    δ. του Π.Δ. 121/2017 «Οργανισμός του Υπουργείου Υγείας» (ΦΕΚ 148Α΄).  ε.  του  Π.Δ.  83/2019  «Διορισμός  Αντιπροέδρου  της  Κυβέρνησης,    Υπουργών,  Αναπληρωτών  Υπουργών και  Υφυπουργών» (ΦΕΚ 121Α΄).  στ.  την  αριθ.  2/84027/ΔΠΓΚ/2018  Απόφαση  του  Αναπληρωτή  Υπουργού  Οικονομικών  περί   αναμόρφωσης  των  εγκεκριμένων  αναλυτικών  προϋπολογισμών  των  Φορέων  Γενικής  Κυβέρνησης (ΦΕΚ 5171Β΄).  ζ.  της  αριθ.  πρωτ.  Α1α/οικ.  17148/10-03-2020  Απόφασης  του  Υπουργού  Υγείας  με  θέμα   «Διορισμός  Υπηρεσιακού Γραμματέα του Υπουργείου Υγείας» (ΦΕΚ 196/ΥΟΔΔ/17.3.2020).  2. Την αριθ. 2/5236/ΔΠΓΚ/30-01-2020 (ΑΔΑ:Ψ4Λ6Η-ΥΩΕ) εγκύκλιο του Γενικού Λογιστηρίου του  Κράτους σχετικά με την εκτέλεση του προϋπολογισμού οικονομικού έτους 2020.  3.  Την  αριθ.  105η/07-02-2020  απόφαση  έγκρισης  ΚΕ.Σ.Υ.ΠΕ.,  με  την  οποία  καθορίστηκαν  τα  όρια εσόδων-εξόδων τρέχοντος έτους του προϋπολογισμού 2020.         4. Το αριθ. 134ο /10-11-2020 Πρακτικό Συνεδρίασης του ΚΕ.ΣΥ.ΠΕ., με το οποίο γίνεται αύξηση   ορίων      Λοιπών  Δαπανών  (εκτός  Φαρμάκου)  των  προϋπολογισμών  οικονομικού  έτους  2020  των Νοσοκομείων και των Υ.Πε.   5.  Την  αριθ.Β2.α/Γ.Π.74126/24-11-2020  (ΑΔΑ:9ΤΚΡ465ΦΥΟ-3ΜΤ)  απόφαση  του  Υπουργού  Υγείας, με την οποία εγκρίθηκε η 5η Τροποποίηση του προϋπολογισμού οικονομικού έτους 2020  του Γενικού Νοσοκομείου Κοζάνης.  6.  Την  αριθ.362η  /27-11-2020  (θέμα  4ο    ΑΔΑ:  Ψ3ΟΡ4690ΒΣ-ΒΓΒ)  απόφαση  του  Διοικητικού  Συμβουλίου  του  Γενικού  Νοσοκομείου  